免費送出木箱鼓Cajon 啱用就攞去

之前二手交換返嚟 同條片一樣款

表面小小爛 應該唔會拍斷

入面係用結他線 啱嘅話就喺下面留返個tg 傾傾點樣交收